撞到我男朋友去叫雞😭

原唔原諒佢好

你去叫雞所以撞到佢？

定係你做雞佢撞到你

隻雞係你？

你係雞？

你男朋友幫襯你姐妹 唔幫襯你？

一齊叫

幾錢q?

雞

咁咪好囉，情侶之間最緊要有共同嗜好

臭雞

評已正

無人答我

你打算去叫雞時 撞到你男朋友去叫雞？

有咩問題